[
    {
        "question_num": 1,
        "question": "( 4^{ log_2 3} ) 의 값은? [2점]",
        "point": 2.0,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "3",
        "choice2": "6",
        "choice3": "9",
        "choice4": "12",
        "choice5": "15",
        "yyyy": 2020,
        "grade": 3,
        "mm": 7,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": 3,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 2,
        "question": "( tan frac{4 pi}{3} ) 의 값은? [2점]",
        "point": 2.0,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "( sqrt{3} )",
        "choice2": "( 1 )",
        "choice3": "( frac{ sqrt{3}}{3} )",
        "choice4": "( 1 )",
        "choice5": "( sqrt{3} )",
        "yyyy": 2020,
        "grade": 3,
        "mm": 7,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": 5,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 3,
        "question": "수열 ( {a_n } )이 모든 자연수 (n )에 대하여 [ frac{3n 1}{n^2+1} < a_n < frac{3n+2}{n^2+1} ] 를 만족시킬 때, ( lim_{{n to infty}} n a_n )의 값은? [2점]",
        "point": 2.0,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "3",
        "choice2": "4",
        "choice3": "5",
        "choice4": "6",
        "choice5": "7",
        "yyyy": 2020,
        "grade": 3,
        "mm": 7,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": 1,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 4,
        "question": "두 사건 (A )와 (B )는 서로 독립이고 (P(A^C) P(B) frac{2}{5} )일 때, (P(A cup B) )의 값은? (단, (A^C )은 (A )의 여사건이다.) [3점]",
        "point": 3.0,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "( frac{16}{25} )",
        "choice2": "( frac{17}{25} )",
        "choice3": "( frac{18}{25} )",
        "choice4": "( frac{19}{25} )",
        "choice5": "( frac{4}{5} )",
        "yyyy": 2020,
        "grade": 3,
        "mm": 7,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": 4,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 5,
        "question": "두 양수 (a, b )에 대하여 함수 (f(x) a cos bx + 3 )이 있다. 함수 ( f(x) )는 주기가 ( 4 pi )이고 최솟값이 ( 1 )일 때, (a + b )의 값은? [3점]",
        "point": 3.0,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "( frac{9}{2} )",
        "choice2": "( frac{11}{2} )",
        "choice3": "( frac{13}{2} )",
        "choice4": "( frac{15}{2} )",
        "choice5": "( frac{17}{2} )",
        "yyyy": 2020,
        "grade": 3,
        "mm": 7,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": 1,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 6,
        "question": "( lim_{{x to 0}} frac{{x^2 + 4x}}{{ ln(x^2 + x + 1)}} ) 의 값은? [3점]",
        "point": 3.0,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "3",
        "choice2": "4",
        "choice3": "5",
        "choice4": "6",
        "choice5": "7",
        "yyyy": 2020,
        "grade": 3,
        "mm": 7,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": 2,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 7,
        "question": "△ABC의 넓이가 ( sqrt{6} )이다. ∠A θ일 때, ( sin left( frac{ pi}{2} + θ right) )의 값은? [3점]",
        "point": 3.0,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "( frac{ sqrt{3}}{7} )",
        "choice2": "( frac{2}{7} )",
        "choice3": "( frac{ sqrt{5}}{7} )",
        "choice4": "( frac{ sqrt{6}}{7} )",
        "choice5": "( frac{ sqrt{7}}{7} )",
        "yyyy": 2020,
        "grade": 3,
        "mm": 7,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": 5,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 8,
        "question": "수열 ( {a_n } )의 일반항이 (a_n 2n + 1 )일 때, ( sum_{n 1}^{12} frac{1}{a_n a_{n+1}} )의 값은? [3점]",
        "point": 3.0,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "( frac{1}{9} )",
        "choice2": "( frac{4}{27} )",
        "choice3": "( frac{5}{27} )",
        "choice4": "( frac{2}{9} )",
        "choice5": "( frac{7}{27} )",
        "yyyy": 2020,
        "grade": 3,
        "mm": 7,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": 2,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 9,
        "question": "서로 다른 두 개의 주사위를 동시에 한 번 던져서 나온 두 눈의 수의 곱이 짝수일 때, 나온 두 눈의 수의 합이 짝수일 확률은? [3점]",
        "point": 3.0,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "( frac{1}{12} )",
        "choice2": "( frac{1}{6} )",
        "choice3": "( frac{1}{4} )",
        "choice4": "( frac{1}{3} )",
        "choice5": "( frac{5}{12} )",
        "yyyy": 2020,
        "grade": 3,
        "mm": 7,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": 4,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 10,
        "question": "함수 ( f(x) tan 2x + frac{ pi}{2} )의 그래프 위의 점 ( P left( frac{ pi}{8}, f left( frac{ pi}{8} right) right) )에서의 접선의 ( y ) 절편은? [3점]",
        "point": 3.0,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "( frac{1}{2} )",
        "choice2": "( frac{3}{4} )",
        "choice3": "( 1 )",
        "choice4": "( frac{5}{4} )",
        "choice5": "( frac{3}{2} )",
        "yyyy": 2020,
        "grade": 3,
        "mm": 7,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": 3,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 11,
        "question": "수열 ( {a_n } )이 (a_1 1 )이고 모든 자연수 (n )에 대하여 [ a_{n+1} begin{cases} 2^{a_n} & (a_n leq 1) log_{a_n} sqrt{2} & (a_n > 1) end{cases} ] 을 만족시킬 때, (a_{12} times a_{13} )의 값은? [3점]",
        "point": 3.0,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "( frac{1}{2} )",
        "choice2": "( 1 )",
        "choice3": "( sqrt{2} )",
        "choice4": "( 2 )",
        "choice5": "( 2 sqrt{2} )",
        "yyyy": 2020,
        "grade": 3,
        "mm": 7,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": 3,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 12,
        "question": "(x > 1 )인 모든 실수 (x )의 집합에서 정의되고 미분 가능한 함수 (f(x) )가 [ sqrt{x 1} f'(x) 3x 4 ] 를 만족시킬 때, (f(5) f(2) )의 값은? [3점]",
        "point": 3.0,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "4",
        "choice2": "6",
        "choice3": "8",
        "choice4": "10",
        "choice5": "12",
        "yyyy": 2020,
        "grade": 3,
        "mm": 7,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": 5,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 13,
        "question": "두 함수 ( f(x) 2^x + 1 ), ( g(x) 2^{x+1} ) 의 그래프가 점 ( P ) 에서 만난다. 서로 다른 두 실수 ( a ), ( b ) 에 대하여 두 점 ( A(a, f(a)) ), ( B(b, g(b)) )의 중점이 ( P )일 때, 선분 ( AB )의 길이는? [3점]",
        "point": 3.0,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "(2 sqrt{2} )",
        "choice2": "(2 sqrt{3} )",
        "choice3": "4",
        "choice4": "(2 sqrt{5} )",
        "choice5": "(2 sqrt{6} )",
        "yyyy": 2020,
        "grade": 3,
        "mm": 7,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": 1,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 14,
        "question": "확률변수 (X )는 정규분포 (N(m, 2^2) ), 확률변수 (Y )는 정규분포 (N(2m, sigma^2) )를 따른다. [P(X leq 8) + P(Y leq 8) 1 ] 을 만족시키는 (m )과 ( sigma )에 대하여 (P(Y leq m+4) 0.3085 )일 때, (P(X leq sigma) )의 값을 오른쪽 표준정규분포표를 이용하여 구한 것은? [4점]",
        "point": 4.0,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "0.0228",
        "choice2": "0.0668",
        "choice3": "0.1359",
        "choice4": "0.1587",
        "choice5": "0.2857",
        "yyyy": 2020,
        "grade": 3,
        "mm": 7,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": 4,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 15,
        "question": "두 함수 ( f(x) ), ( g(x) )가 실수 전체의 집합에서 이계도함수를 갖고 ( g(x) )가 증가함수일 때, 함수 ( h(x) )를 ( h(x) (f circ g)(x) )라 하자. 점 ( (2, 2) )가 곡선 ( y g(x) )의 변곡점이고 ( frac{h''(2)}{f''(2)} 4 )이다. ( f'(2) 4 )일 때, ( h'(2) )의 값은? [4점]",
        "point": 4.0,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "8",
        "choice2": "10",
        "choice3": "12",
        "choice4": "14",
        "choice5": "16",
        "yyyy": 2020,
        "grade": 3,
        "mm": 7,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": 1,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 16,
        "question": "위의 (가), (나), (다)에 알맞은 수를 각각 (p, q, r )라 할 때, ( frac{p + q}{r} )의 값은? [4점]",
        "point": 4.0,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "49",
        "choice2": "( frac{105}{2} )",
        "choice3": "56",
        "choice4": "( frac{119}{2} )",
        "choice5": "63",
        "yyyy": 2020,
        "grade": 3,
        "mm": 7,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": 3,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 17,
        "question": "( T_{15} ) 의 값은? [4점]",
        "point": 4.0,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "96",
        "choice2": "102",
        "choice3": "108",
        "choice4": "114",
        "choice5": "120",
        "yyyy": 2020,
        "grade": 3,
        "mm": 7,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": 4,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 18,
        "question": "한 변의 길이가 8인 정삼각형 ( A_1B_1C_1 )의 세 선분 ( A_1B_1 ), ( B_1C_1 ), ( C_1A_1 )의 중점을 각각 ( D_1 ), ( E_1 ), ( F_1 )이라 하고, 세 선분 ( A_1D_1 ), ( B_1E_1 ), ( C_1F_1 )의 중점을 각각 ( G_1 ), ( H_1 ), ( I_1 )이라 하고, 세 선분 ( G_1D_1 ), ( H_1E_1 ), ( I_1F_1 )의 중점을 각각 ( A_2 ), ( B_2 ), ( C_2 )라 하자. 세 사각형 ( A_2C_2F_1G_1 ), ( B_2A_2D_1H_1 ), ( C_2B_2E_1I_1 )에 모두 색칠하여 얻은 그림을 ( R_1 )이라 하자. 그림 ( R_1 )에서 삼각형 ( A_2B_2C_2 )에 그림 ( R_1 )을 얻은 것과 같은",
        "point": 4,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "( frac{109 sqrt{3}}{15} )",
        "choice2": "( frac{112 sqrt{3}}{15} )",
        "choice3": "( frac{23 sqrt{3}}{3} )",
        "choice4": "( frac{118 sqrt{3}}{15} )",
        "choice5": "( frac{121 sqrt{3}}{15} )",
        "yyyy": 2020,
        "grade": 3,
        "mm": 7,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": 2,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 19,
        "question": "( int_{ 1}^{1} frac{xf'(x)}{f(x)}dx ) 의 값은? [4점]",
        "point": 4.0,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "( 4 )",
        "choice2": "( 2 )",
        "choice3": "(0 )",
        "choice4": "(2 )",
        "choice5": "(4 )",
        "yyyy": 2020,
        "grade": 3,
        "mm": 7,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": 1,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 20,
        "question": "6개의 접시에 각각 한 개 이상의 쿠키가 담겨 있을 확률은? [4점]",
        "point": 4.0,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "( frac{7}{18} )",
        "choice2": "( frac{17}{36} )",
        "choice3": "( frac{5}{9} )",
        "choice4": "( frac{23}{36} )",
        "choice5": "( frac{13}{18} )",
        "yyyy": 2020,
        "grade": 3,
        "mm": 7,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": 2,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 21,
        "question": "양의 실수 전체의 집합에서 정의된 함수 ( f(x) frac{4x^{2}}{x^{2}+3} )에 대하여 ( f(x) )의 역함수를 ( g(x) )라 할 때, 함수 ( h(x) )를 ( h(x) f(x) g(x) (0 < x < 4) )라 하자. <보기>에서 옳은 것만을 있는 대로 고른 것은? [4점]",
        "point": 4.0,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "",
        "choice2": "",
        "choice3": "",
        "choice4": "",
        "choice5": "",
        "yyyy": 2020,
        "grade": 3,
        "mm": 7,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": 2,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 22,
        "question": "등비수열 ( {a_n } )에서 (a_2 6 ), (a_5 48 ) 이다. (a_6 )의 값을 구하시오. [3점]",
        "point": 3.0,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "",
        "choice2": "",
        "choice3": "",
        "choice4": "",
        "choice5": "",
        "yyyy": 2020,
        "grade": 3,
        "mm": 7,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": "",
        "short_answer": 96
    },
    {
        "question_num": 23,
        "question": "( left(x^2 + frac{2}{x} right)^6 ) 의 전개식에서 (x^6 )의 계수를 구하시오. [3점]",
        "point": 3.0,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "",
        "choice2": "",
        "choice3": "",
        "choice4": "",
        "choice5": "",
        "yyyy": 2020,
        "grade": 3,
        "mm": 7,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": "",
        "short_answer": 60
    },
    {
        "question_num": 24,
        "question": "확률변수 (X )가 이항분포 ( B left(36, frac{2}{3} right) )를 따른다. (E(2X a) V(2X a) )를 만족시키는 상수 (a )의 값을 구하시오. [3점]",
        "point": 3.0,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "",
        "choice2": "",
        "choice3": "",
        "choice4": "",
        "choice5": "",
        "yyyy": 2020,
        "grade": 3,
        "mm": 7,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": "",
        "short_answer": 16
    },
    {
        "question_num": 25,
        "question": "좌표평면 위를 움직이는 점 P의 시각 ( t(t > 0) )에서의 위치 ( (x, y) )가 [ x 3t frac{2}{ pi} cos pi t, y 6 ln t frac{2}{ pi} sin pi t ] 이다. 시각 ( t frac{1}{2} ) 에서 점 P의 속력을 구하시오. [3점]",
        "point": 3.0,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "",
        "choice2": "",
        "choice3": "",
        "choice4": "",
        "choice5": "",
        "yyyy": 2020,
        "grade": 3,
        "mm": 7,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": "",
        "short_answer": 13
    },
    {
        "question_num": 26,
        "question": "삼각형 ABC에 대하여 ∠A α, ∠B β, ∠C γ라 할 때, α, β, γ가 이 순서대로 등차수열을 이루고 cosα, 2cosβ, 8cosγ가 이 순서대로 등비수열을 이룰 때, tanα tanγ의 값을 구하시오. (단, α < β < γ) [4점]",
        "point": 4.0,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "",
        "choice2": "",
        "choice3": "",
        "choice4": "",
        "choice5": "",
        "yyyy": 2020,
        "grade": 3,
        "mm": 7,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": "",
        "short_answer": 5
    },
    {
        "question_num": 27,
        "question": "( frac{k}{m} )의 값을 구하시오. [4점]",
        "point": 4.0,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "",
        "choice2": "",
        "choice3": "",
        "choice4": "",
        "choice5": "",
        "yyyy": 2020,
        "grade": 3,
        "mm": 7,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": "",
        "short_answer": 12
    },
    {
        "question_num": 28,
        "question": "집합 ( X {1, 2, 3, 4, 5, 6 } )에 대하여 함수 ( f X rightarrow X ) 중에서 다음 조건을 만족시키는 함수 ( f )의 개수를 구하시오. [4점] (가) ( f(3) times f(6) )은 3의 배수이다. (나) 집합 ( X )의 임의의 두 원소 ( x_1, x_2 )에 대하여 ( x_1 < x_2 )이면 ( f(x_1) leq f(x_2) )이다.",
        "point": 4.0,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "",
        "choice2": "",
        "choice3": "",
        "choice4": "",
        "choice5": "",
        "yyyy": 2020,
        "grade": 3,
        "mm": 7,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": "",
        "short_answer": 327
    },
    {
        "question_num": 29,
        "question": "그림과 같이 길이가 4인 선분 (AB )를 지름으로 하고 중심이 (O )인 원 (C )가 있다. 원 (C ) 위를 움직이는 점 (P )에 대하여 ( angle PAB theta )라 할 때, 선분 (AB ) 위에 ( angle APQ 2 theta )를 만족시키는 점을 (Q )라 하자. 직선 (PQ )가 원 (C )와 만나는 점 중 (P )가 아닌 점을 (R )라 할 때, 중심이 삼각형 (AQP )의 내부에 있고 두 선분 (PA, PR )에 동시에 접하는 원을 (C' )이라 하자. 원 (C' )의 점 (O )를 지날 때, 원 (C' )의 반지름의 길이를 (r( theta) ), 삼각형 (BQR )의 넓이를 (S( theta) )라 하자. ( lim_{ theta to 0} frac{S( theta)}{r( theta)} a )일 때, (45a )의 값을 구하시오. (단, (0 < theta < frac{ pi}{4} )) [4점]",
        "point": 4.0,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "",
        "choice2": "",
        "choice3": "",
        "choice4": "",
        "choice5": "",
        "yyyy": 2020,
        "grade": 3,
        "mm": 7,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": "",
        "short_answer": 120
    },
    {
        "question_num": 30,
        "question": "함수 ( g(x) )가 서로 다른 두 개의 극댓값을 갖고 그 합이 ( e^3 + e^{ 3} )일 때, ( m int_{ alpha_3}^{ alpha_4} g(x) cos frac{ pi}{2} x dx p e^3 + q e )이다. ( p q )의 값을 구하시오. (단, ( p )와 ( q )는 정수이다.) [4점]",
        "point": 4.0,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "",
        "choice2": "",
        "choice3": "",
        "choice4": "",
        "choice5": "",
        "yyyy": 2020,
        "grade": 3,
        "mm": 7,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": "",
        "short_answer": 48
    }
]